唔係講笑！匯豐真係確認升勢！！！

呢排好少睇股票
但一睇匯豐
嘩！！不得了！！！
竟然再次出現大圓底

再睇多張！！

覺唔覺大圓底已經完成左一半
今鋪真係確認升勢！！

33蚊黑曜石底

你張週線似係開始再插過喎

三日唔埋出現一次呢啲po

大圓底左邊一定係落架啦
之後咪升

唔好玩啲初哥啦 睇你個post真係害人不淺

真係有得睇圖就個個都賺到笑啦

升上去 $35
然後直插去$10蚊

勁！

今時今日想靠匯豐贏錢？
買匯put/匯熊啦！
邊度跌低就邊度起返身

認真post比人話玩

put到$100 賺幾錢？

下年有息派就考慮啦

圓底加杯柄
量度升幅為圓底的兩陪

匯豐30蚊係底，原因如下⋯⋯

BB線底 觸底反彈格

見人咁笑法 係咪可以入

起碼升到$70

原來圓底係咁解，利害

應該係超級大圓底，drop to zero 之後會升1000倍

屌你老味,圖都畫得衰撚過人,今日一睇直情係鑽石能量底啦,咪話唔救精你好訓身all in啦

唔好咁啦
之前都有留意你講股
覺得你正路所以有follow你
點知你呢排日日講匯豐

對吾字
講埋呢個唔講了
多謝支持

見樓主次次講都中
跟
聽日不問價借盡入爆佢

我細細個就跟鳩sir買

feel到d能量湧晒出黎

到時先買就慢人一步
大笨象連街邊D阿婆都話平要買幾手玩下
別人恐懼我貪婪

別人貪婪我一齊貪婪

匯豐同bomba一樣 日日試水溫

靠樓主短期可以見供股價

依架市埸上大把7-10%息,點解要買匯豐?
今年業績仲要咁 molamola

條線好明顯係守唔住個底 崩撚左

以正視聽 28蚊係人人發達價
唔撚係咩供股價

因為特價多小小就15厘息
再特價就18厘息

邊個都唔信，我只信大師一個

30蚊 鑽石能量底

大師加持下 30蚊真係穿唔撚到
33蚊入貨 最多都係坐3蚊

你睇吓一月嗰個圈低完成咗一半之後發生咩事

我睇 $50

合完股之後

我屌你老母臭閪冚家剷啦 燈乜撚嘢呀燈

咪係囉
大師都睇跌穿30蚊

睇你個樣真係唔識買股票

你個圓底嘅弧度可因應每次尋底而擴大

本大師分析過了

圓底完成咗一半

起底見唔到 有冇link睇下
留名學野

IBD analysis

一定會45度角拉升
唔好怨上一代唔買樓
你呢一代唔買5號就係 自己放棄機會！！！

各位有緣30蚊見

係鈦合金鑽石能量底

認真 齊頭數加埋鋸齒形態
應該係5浪底 點跌

睇個勢 唔似45度升
經過不精準分析 應該55-60度上

係 地球核心火山礦石底

仲有基底石呢

哦你死啦你用支牛
要比連登仔鞭架

買左好多阿？ 4蚊同你要晒佢

Ok all in左

$5x入

想死

屌你咪撚玩啦第一張睇1分鐘圖 第二張崩盤嚟 唔識都唔好害人啦屌

似係技術性調整再大插

$32.95追咗匯豐 你教我點輸

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咁大聲燈 點跟呀

要用多角度分析

新會然好煩

講下恆大健康啦屌

但我$60 買

咁多連登仔話佢唔掂，要即刻買先

見到個post再睇條50 同250 MA 唧一聲笑咗出嚟

垃圾賣埋俾土共做內銀啦

屌你以為睇緊奶奈

終極鈦合金磁能線鑽石能量底

25蚊再叫我
到時入2手當賭大細

目標價幾多想孖盡無悔等退休

33蚊血肉長城

細心一睇原來係半個煎pan,今次仲唔拋鑊咁拋上去

算吧啦

連登已死？
咁既Post 都上熱門頭幾個Post

23 is ok

連登少左彪哥真係失色不少

20_ _年
1. _蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以_蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

依家開始知道要點炒期，點賭波
搵到竅門，
就好難再派膠

初頭探索緊成個投機/賭搏世界，
當初仲係有無限嘅可能性，
先會咩都試下，eg 用黃金比率1.618 黎賭波
所以當初先會出左咁多膠Post

閃撚到我淆

可能是 最後一口氣？

屌我以為麵仔

喂呀識炒又唔教我
自己發達得啦

屌 下下都萬能key
識自己分析都知道買匯豐發達

升天勢

睇多D佢一直都係度圓緊個底
幾時先完

18 蚊

上返40都兩成 簡直係free money

扮麵神，收一收皮啦

Support

我都認同，明天買

美國個面個ADR都努力頂緊青姐流淚價何必呢

有人想走造高個價

屎坑底（無誤）

滙豐打手🤘🏻🤘🏻

明明係武漢肺炎黎

對唔住囉